有冇人識林鄭個仔？可以叫佢幫手勸佢老母撤回方案嗎？

話哂都係香港人丫，連登有冇佢啲同事舊同學呀？幫幫手啦

Push

老豆老母都係冇人性 你覺得會教到個有人性既仔？

(請廣傳)美國/英國海外生一齊幫手發佈柒婆兩個仔嘅poster